有冇人

冇人

有

沒有人

講啲野

我冇

餓唔餓?

想聽你講

Hi

😂等妳講

唔開心

禾帽野講

分享下

點解呀

少少 dinner食左雲貴香 你呢

請問點呢咁夜都唔瞓

好似身邊所有人都唔明自己

不嬲都係， 知已難求呀

好想做更多 但因為細膽 冇做到

好撚頹

但係屋企人 另一半 朋友都唔明自己
好心酸

早晨？

自己最緊要知自己做緊咩， 堅持， 啦好隨波逐流

多謝你
其實我好愛我屋企人 耐何立場唔同 每次夢完被屌都好難舜

早晨

聽日要翻工，不過訓唔到

咁你又做咩唔訓呀？

一定會堅持！希望捱得過哩段時間！

呢排睡眠質素唔太好
有時訓３—４個鐘就醒

日日都天光先訓咁濟

巴打訓上床合埋眼，擺低手機

飲杯牛奶？
成日失眠？

喺到！有人！

唔緊要囉～今次做唔到咪下次囉～
或者有冇諗過因為咩原因唔做呢? 可唔可以舉個例咁? 最多唔話比人知

人係到

有好多野霖，所以先玩手機

元老會員報到

最近啦

咁唔掂喎 因為發夢？

我都好難受 但係始終都屋企人
不過我情況唔同你 我係屋企人唔反對 但係好擔心
令到佢地擔心 我就好內疚
即使我掙扎 但係我知道呢件事係岩既 我應該要發個夢 我都選擇左發夢

我明 尤其最近 每日心都唔安樂

太上心啦
遠離下啲相關既Topic

我無野講

做自己覺得正確既事 佢地支持就好 只要謹慎啲 應該冇野要擔心既！

我都想發夢，但身體自從做咗手術就唔太得啦

畀自己輕鬆下，睇下八掛新聞分下心

今日咁岩係企跳附近 個心驚到

量力而為 有心都夠！

仲有好多方法 幫到手既
所以唔洗灰心 出一分力就有一分作用

救命 我好辛苦
發夢12號之後就冇再出過嚟
從呢幾日開始無論做啲咩諗啲咩
都會不停咁否定自己
好攰好攰辛苦... 唔知可以點做...

你繼續講我聽緊
我聽你放負吖

小心啲

去做吓運動，跑步游水，唔好成日loop同一件事

同你一樣，尤其是佢地屌埋烈士嗰吓真係好難受

好攰就抖下先！條路仲有排行架！我地一齊行
唔出黎唔緊要架，喺屋企做下鍵盤戰士教化世人都好有用！

唔需要否定自己呀
其實我肯定好多人都唔知點做，面對呢個垃圾政府
在座好多人，包括我都唔知可以點
但我地仍然可以見步行步，因為有成班手足一齊 齊上齊落

點解否定自己 講我知你既諗法

平時都4點 遲左兩個鐘 但一樣11點幾起身
又夠精

神

試下搵社工 傾下？
我覺得最好搵鄺神傾

再唔係係到舒發下 呢到有人聽緊你講野既

好大壓力..

我一方面想做好多 但我係好細膽既人 白色恐怖已經嚇到我好驚 但男朋友應該覺得我好誇張

唔洗唔安落 岩岩先開始
個個人都有用 睇下做咩既姐

係 想傾計大把人陪你
分享下自己：六月開支大到乜儲蓄都冇曬，銀行０蚊，仲要差成千蚊卡數＋朋友１千
但自從中學畢業直至讀完大學，今年６月grad都未問過佢地拎錢，屋企都係窮
好煩

係 明明烈士為香港人而犧牲 聽到佢地亂講野真係好那住那住

冇事 唔洗驚 大把人幫你

為咗今次，個銀行幾乎清空咗

你唔係一個人驚，全連登都俾啲狗玩到驚
但大家唔會放棄

我同你一樣，但其實咁啦，你而家由情緒主導緊自己，唔係太ok, 我諗你睡眠質素差，係咪？

i am here

驚好正常，你係一個普通人，面對班狗唔驚就奇

其實我地都幾似 我爭卡數仲多過你 屋企又窮
岀尼番工就還得哂 唔好驚

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

認同，約朋友出去吹吓水！平衡吓啦！

１２號要找
已經拖左成個月
上次係用 信月卡->payme->提款->找信用卡大法
應該要再用一次
成個6月推左無數interview

日日都4 5 點先訓 但又控制唔到自己

我想講，其實唔驚先係唔正常

一千驚撚咩一做野就變散紙

想快啲搵到工

612發左個夢 係中信出面 見到幾個妹妹未夠十八喊住跑過黎 過多幾分鐘 四面煙 食到跑左9秒9走
至此之後著好曬裝備先發夢
休學過一兩年幫屋企人還錢
今年 番工番學 死捱終於畢業
開始搵工就不停發夢
手停口停 又咩住條數 番工都唔夠還錢
女朋友都有發夢 話香港好差 幾日就講一次想走 去外國 我一直安慰佢 唔敢講自己幾大鑊
頭先點幾鐘同我講仲未黎姨媽 安慰完佢 聽日陪佢
收左線到而家都訓唔到

Same找卡數大法
咁又唔好推interview 你照去啦！去完先繼續發夢！都要比自己過下日常生活

其實有d 炒散架
你都可以試下搵下呀 有d 即日pay 都解決到你既問題掛

我都係，所以咪要做運動，等身體透支，自然瞓到覺。

約男友出去睇吓戲啦，暑假咁多戲上！

屌，佢地講乜都得，講烈士就唔得，我同我班三姑六婆反面，食飯拍坮離場，屌佢老母，死者已矣仲亂up
我本身比較斯文，又有幫手照顧佢地啲細路，嚇到佢地上門道歉

背負好多喎師兄

生活都要正常地過 因為每一個人身心健康都好重要
interview 都要去 搵到工先有錢課金！

已經推曬
而家再搵過

試過同佢地嘈，又同佢地解釋解到口水都乾曬，之後佢地又係還完基本步咁屌過

其實係我自己份人ON9+無用
好怕生，又唔鐘意炒散要俾人屌果種習俗
一撞到呢Ｄ情況我一定忍唔住

啱，正義呀，你幾耐冇同fd出去吹水先？其實鳩吹好治癒

對住班仆街，一定要反次面，成日持老賣老

其實知道好多人都手停口停 如果真係咁逼切 就去番工先！
大家可以負責既崗位有好多！
你係忙住番工既
可以岀尼痴下poster甚至airdrop 下啲廢老

唔好諗太多 希望一齊靜心休息下
我都窮 我都好明白

唔好推啦！解決咗生計先，起碼壓力冇咁大

唔洗唔開心 即使你發唔到夢
你都有好多野做到架 例如課金啦
其實課金都好有用 如果唔課金 都支持唔到人繼續發夢
或者文宣組啦 都出到一分力

今日睇完戲就鬧交 btw 我睇Spider-Man 覺得有段說話好感人好適合香港人 不劇透 睇到就會明

PT有冇介紹

係囉，interview要in好耐咩，兩者有咩衝突

mysterio講既一句？
一出就睇左 真係好睇

聽日睇見到你咁講好期待

安慰下都要既 最緊要係我冇野講

6月初果排啲行動，係完全預計唔到下一步係幾時／幾號，加上已經冇曬心情，剩係好嬲

其實我身邊好多人都有呢個問題，最大問題係，可能根本你地唔識解釋俾佢地聽，其實呢D政治野涉及好多方面，我老豆係共產黨深紅人，我無法解釋到佢支持示威者，但起碼佢唔敢係我面前再講支持政府，唔敢再投票

人愈大 愈少講野
真係要還幾年 都驚比唔到幸福另一半
日日同自己講無野必然 人地都肯跟你捱
唔好曬時間唔開心 又唔係解決唔到 辛苦d姐

而家收拾心情，有行動都in左先

係 好感人

做乜鬧交呀

一睇到就眼泛淚光快啲睇！

香港人發夢真係好叻 一傳十十傳百 自願去做 人情味
各有各做 各自爬山 諗起都流馬尿
未完 長期戰爭 要加油 有力出力
暫時真係要停一停 唔好再發夢
靠大家喇

我係講完一次，然後再播懶人包嘅片比佢地睇最後同佢講通過咗嘅話，信耶穌會比人拉（佢地係基督徒）然後開始見驚

Sorry ah, 暫時冇，但你有冇問過自己究竟想做咩先？例如：咖啡店⋯⋯ 廣告...

其實我由細到大都幻想自己可以做收銀，覺得好好玩

其實自己做嘅嘢已經係微不足道
但係聽到暫緩之後就冇再上街
我明明知道暫緩係唔夠 係要撤回
但係唔知點形容 自己係度呃自己
滿足於現狀 唔想每日都見到手足受傷同被捕
而自己走咗去選擇逃避
跟住再見到各位巴打眾籌登報
7 1遊行
覺得自己真係好冇用
明明自己係香港人 但又冇去全力爭取
冇份去參與
我個人好自私 好自責...

正面
起碼你有另一半同你捱
我都揹住條數 想搵另一半都唔敢

要堅持 老實講 香港地唔係個個女仔肯捱！
你正面啲咁繼續向前就夠嫁喇巴打！

發夢唔係職業，係duty.但我明日常生活真係會打亂，你自己ready去見工未先？

小事尼 但大家冷戰緊 反正就係同佢講完既野 佢都唔明我感受

你有冇諗過其他方式支持
唔一定要發夢 可以係背後架
千其唔好侷限左自己 每個位都可以出到一分力

好man!! 你一定唔夠我大啦（年紀）

ready啦

我明白既 每個人都有自己要背負既責任
我同你一樣 都覺得自己做得唔夠
咁咪係其他範疇做多啲 每個範疇都需要幫手

完全明，自責因為自己懦弱，right?
但如果你硬上亦唔代表件事成功喎。

你而家心情好D未？